由七歲開始，逢星期六帶個女食KFC

到十六歲，佢有幾大波？

你老婆唔大波個女都冇得大

食野唔夠既

個肚腩會大過波先

飲唔飲豆漿同珍珠奶茶？

我都想過有個女要點培育佢
好似美少女夢工場咁

到時你已經爆血管釘左蓋
留返個女比大家輪

養大個女對波你又冇份搓
計我話就日日搵木板夾平佢再迫佢扒係到訓

洗唔洗check下需唔需要終生洗腎

乳癌先

接受唔到

應該會成面暗瘡

諗起欣宜含腸幅相

有咩好處?

慎入

咁食法, 過唔到15歲

一星期一餐快餐真係好多咩
大把人一星期食幾餐麥當勞kfc啦

講到又過唔到幾歲又死咁又洗腎咁

養到個女咁大波比人扑做乜

你得七歲，又會有女？
返去讀小學先

比你識穿

認真，識人細個開始食木瓜，宜家

冇圖你講乜都得啦

FBI is watching you

陽光蜜瓜荳奶